# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Código genérico para registrar repositórios, rotas, e realizar alguns TDD automáticamente
* Version 1

### How do I get set up? ###

* A extrutura para funcionar é:
* Dentro da pasta app/ insira uma pasta 'Domain'
* (esta pasta contera os models de todas as tabelas).
* a nomenclatura dos Model, Service, Controller, Repository e RepositoryEloquent deve ser a mensa da pastas contida no domain.
* Ex: Dentro da pasta 'Domain' criamos a pasta 'Category' a mesma conterá uma pasta chamada 'Model' e um arquivo CategoryService e um arquivo chamado CategoryController
* Dentro da pasta 'Model' que se localiza dentro de 'Category' haverá os arquivos: Category, CategoryRepository e CategoryRepositoryEloquent.
* 
* Mantendo a extrutura assim as rotas de acesso e os registros de repository ocorrerão automáticamente.
### Who do I talk to? ###

* jonatajoaquimdemiranda@gmail.com